一人一個覺得靚嘅紋身

十五十六唔知紋咩好 求集思廣益

紋個對你黎講有意義嘅

細個讀書記得有個同學話等佢老母死即刻去紋身
話感覺有意義，好型
利申 個同學成日鬧佢老母諗起到on9

字有諗到 但想有圖案

Save me
I’m fine

光復香港

呢啲都幾靚